點睇有班人香港0確診就信，中國0確診就唔信，但又話香港比中共侵蝕得好緊要？

班能樣又自打嘴巴

香港可信，因為醫護界太多手足，有異常一定有手足出聲

唔係因為盲目信仆街港共政府

侵蝕等好緊要係咪代表每一方面先

😉

講真我住東莞 家陣出街唔使戴口罩 勁撚安全

ching翻牆？

用緊中移動兩岸三地plan

支持全民唔戴罩出街

輸入個案 唔計